又中，話左君妖單野過幾日就會畀班奶共傳媒講成君妖先係受害者。

出定先

不誠實使用電腦又要準備出動